有無人成世都未被人姣過

被人姣係點gar

會硬

我

女仔正常都唔會畀人姣

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

男人計唔計

我都想知

我都想知咩感覺

男人點姣

被人姣到底開唔開心gar

我尼穆中老

成世都未試過

唔甘心